做狗做得咁辛苦點解唔辭職

你只係一隻用錢就買得起尊嚴同良知嘅狗
接近死亡？
大撚把人響前前發夢食胡椒食催淚食棍
憑咩響度扮持平

利申：唔識佢，張圖朋友share 。歡迎pm 作更多了解